Index : 0	Liczba wstawionych elementów : 12	Zawiera 12%
Index : 1	Liczba wstawionych elementów : 16	Zawiera 16%
Index : 2	Liczba wstawionych elementów : 9	Zawiera 9%
Index : 3	Liczba wstawionych elementów : 11	Zawiera 11%
Index : 4	Liczba wstawionych elementów : 5	Zawiera 5%
Index : 5	Liczba wstawionych elementów : 7	Zawiera 7%
Index : 6	Liczba wstawionych elementów : 11	Zawiera 11%
Index : 7	Liczba wstawionych elementów : 13	Zawiera 13%
Index : 8	Liczba wstawionych elementów : 12	Zawiera 12%
Index : 9	Liczba wstawionych elementów : 4	Zawiera 4%
Minimum = 4%
Maximum = 16%
Różnica = 12%
Średnia = 10%
